\bcol
[A]\ Poď sem, nech sa s tebou zblížim,
[E]\ poď sem, ja ti neublížim,
[Hmi]\ poď sem, ja ťa nezbijem,
[D]\ I'm sorry, I'm Lesbian.

Poď sem, som tvoj dvorný básnik,
mám energiu za dvanástich,
a k tomu lubrikačný gel,
I'm sorry, I'm really Gay.

\ref
[A]Lesbian's and Gay's [E]song...
[G]Lesbian's and Gay's [D]song... 2x

Poď sem, pustím Iron Maiden,
poď sem, nalejem ti za jeden,
poď sem, s bárským nepijem,
I'm sorry, I'm Lesbian.

Poď sem, tu si ku mne hačaj,
keď som ťa pozval na rum a čaj.
Stoj! Nechoď nikam! Čo je? Hej!
I'm sorry, I'm really Gay.

\ref

\ncol
\annot{recit}
Ok, that's enough for now.
Thank's very much, you been a
great audience.
I can say... Sorry, I had a carrion
last night.
Goes in the end of a throat mine
want to move back of it
and toss me off bad
open a few window's a little bit so let
me some air in here
ok, well, i have to tell you the next
word is gonna be: Lesbian's and gay song.

\annotate{solo}

Poď sem, spolu máme v pláne,
že ťa okúpem vo fontáne,
tak otvor bránu, lebo ju rozbijem!
I'm sorry baby, I'm Lesbian.

Viem, neopakuj mi to stále,
ja som vyrástol na Death Metal-e.
Ja takýmto veciam rozumiem.
I'm sorry... ale veď ja viem - Lesbian

\ref
\ecol

\btab
Solo:
E|---------------------------------------------------------------------------|
H|--------------------------7-10--7-7--5-7--5--------------------------------|
G|-----------6-9--7--7-7--7---------------------------6-9--7-7-7--6----------|
D|-7--7-7--7-----------------------------------7-7--7---------------9--7-----|
A|---------------------------------------------------------------------------|
E|---------------------------------------------------------------------------|
\etab


