
\btab
     Cadd2             G6                Dsus2             G6 
e |-----------0-----|-----------0-----|-----------0-----|-----------0-----| 
h |--3-----------3--|--3-----------3--|--3-----------3--|--3-----------3--| 
G |-----0-----------|-----0-----------|-----2-----------|-----0-----------| 
D |--------2--------|--------0--------|--0-----0--------|--------0--------| 
A |--3--------------|-----------------|-----------------|-----------------| 
E |-----------------|--3--------------|-----------------|--3--------------| 
\etab
 
\vskip-2mm

\bcol
[Cadd2]Za vločkou vločka [G6]z oblohy padá,
[Dsus2]chvilinku počká [G6]a potom taje,
[Cadd2]na staré sesli [G6]sedí pan Lada, 
[Dsus2]obrázky kreslí [G6]zimního kraje. 
 
\ref    
[Cadd2]Ladovská zima za [G6]okny je 
[Dsus2]\ a srdce jímá bílá [G6]nostalgie. 
[Cadd2]Ladovská zima [G6]děti a sáně 
[Dsus2]a já jdu s nima [G6]do chrámu Páně.
[Cadd2]Bim bam bim, [G6]bam bim bam, 
[Dsus2]bim bam bim, [G6]bam bim.

\annot{Mezihra}
Cadd2, G6, Dsus2, G6 

To mokré bílé svinstvo padá mi za límec, 
už štvrtý měsíc v jednym kuse furt
prosinec,
večer to odhážu namažu záda,
ráno se vzbudim a zas kurva padá.

Děcka maju zmrzlé kosti, 
sáňkujú už jenom z povinnosti.
Mrzne jak sviňa třicet pod nulú,
auto ani neškytne hrudky sa dělají
v Mogulu. 

Kolony aut krok-sun-krok,
bo silničáři tak jak každy rok 
su překvapení velice,
že sníh zasypal jim silnice.

\ncol
Pendolíno stojí kdesik u Polomi, 
zamrzly mu všecky CD-ROMy.
A policajti? Ti to jistí z dálky,
zalezli do Aralky.

\ref
Ladovská zima... 

Na Vysočině zavřeli D jedničku, 
kamiony hrály na honičku.
Takzvané ``rallye letní gumy.''
V tym kopcu u Meziříčí 
spěchaly s melounama a teď jsou
v... fšak víte kde.

Na ČT1 studio Sníh,
Voldánová sedí na saních. 
A v Praze kalamita jak na Sibiři,
tři centimetry sněhu! A u Muzea čtyři! 

Jak v dálce vidím zasněžený Říp 
říkám si: ``Praotče Čechu, tys byl ale
strašný cyp.''
Kdybysi popošel eště o pár kilometrů dále,
tak sem se teďka mohl kdesi v teple
v plavkách valet.

A místo toho aby se člověk bál zajít
do Tesca na nakupy, 
jak sou na tych rovných střechách sněhu
kupy. 
Do toho všeho jak mi jak mám zmrzly nos
aj lica 
tak eště z radia provokatér Nohavica.
 
\ref
Ladovská zima... 
\ecol



