[Am]To jsem Káča, [E]proč já zase [Am]zlobila.
[G] [C]Drzá, líná a [G]hubatá [C]jsem byla.
Mě [Dm]nikdo nemá [E]rád, ne, [Dm]nechci v koutě [E]stát,
já [Am]chci jenom chvilku, [E]\ klidně s čertem [Am]tancovat.

[G] [C]Na počkání [Dm]plním přání, [E]z pekla štěstí nesu [Am]snad.
[G] [C]Milá paní, [Dm]co nám brání? [E]Smím prosti, já tančím [Am]rád.

Nechci z bláta do kaluže, no tohle je špatnej žert.
Nejspíš mi tě čert byl dlužen, i hezkej jsi jako čert.

\ref
\btab
        Dm       Am       E        Am
b  ====|========|========|========|5
g  ==5=|7===7=7=|5===5=5=|4=4=4=5=|=
D  7===|========|========|========|=
\etab
Neva[Dm]dí, neva[Am]dí, já si [E]s Káčou pora[Am]dím,
neva[Dm]dí, neva[Am]dí, ještě [E]jí to osla[Am]dím.
Kdo u[Dm]mí, neču[Am]mí, za chy[G]by se omlu[C]ví,
kdo u[Dm]mí, neču[Am]mí, to se [E]přece rozu[Am]mí.
La la [Dm]laj ...

[Am]Hele ty jsi [E]po všech čertech [Am]mazaný,
[G] [C]mrzí mě to [G]moje hloupé [C]chování.
Tak [Dm]omluvám se [E]všem, pa[Dm]ní nejsem o[E]všem,
jenom [Am]smutná holka, co [E]furt dostává [Am]košem.

Pardon slečno, je slunečno, promiňte mi těch pár vět.
Milá slečno, prosím klečmo, žádám vás už naposled.

Snad pán není vážně z pekla nebo ještě sladce sním.
Zdá se, že jsem se přeřekla, a teď musím tančit s ním.

\ref
Nevadí, nevadí, já si s čertem poradím,
nevadí, nevadí, ještě mu to osladím.
Kdo umí, nečumí, za chyby se omluví,
kdo umí, nečumí, to se přece rozumí.
La la laj ...

V mém podzámčí líp se tančí, přeháním.
Tak přijmněte moje skromné pozvání.
No to je paráda, já tancuju ráda.
Není na co čekat, vyskočte mi na záda.

Nevím, co jsem si napekla, a divit se nestačím.
Snad neletíme do pekla, ještě, že si zatančím.

V tvém podzámčí čerti tančí, to je ale záhada.
Seskoč radši, sovtva kráčím, jen vydrž, jak za mlada.

\ref
Nevadí, nevadí, já si s čertem poradím,
nevadí, nevadí, ještě mu to osladím.
Kdo umí, nečumí, za chyby se omluví,
kdo umí, nečumí, to se přece rozumí.
(2x)

\annot{Rec:}
A vy jste čertíci?

My jsme děti, ale moc jsme zlobili.
Tak nás čerti sem do pekla hodili.
Tady necheme být, chceme se chovat líp,
a jít za maminkou a hezky se omluvit.

Na počkání plním přání, příště ale poslouchat.
Ať už máma není sama, nechce doma padoucha.

S váma čerti nejsou žerty, no ty se mnou tančíš rád.
Nestraš děti nebo se ti ze zad nepřestanu smát.

\ref
Nevadí, nevadí, já si s čerty poradím,
nevadí, nevadí, ještě jim to osladím.
Kdo umí, nečumí, za chyby se omluví,
kdo umí, nečumí, to se přece rozumí.

\annot{Rec:}
Utaháš i čerta z pekla, trpělivost mi přetekla.
Já jsem tě sem neodvlékla.
Zákaz vstupu máš do pekla.

\ref
Nevadí, nevadí, já si s čerty poradím,
nevadí, nevadí, ještě jim to osladím.
Kdo umí, nečumí, za chyby se omluví,
kdo umí, nečumí, to se přece rozumí.

La la laj ...
